(台測)龍捲風 叛諜狂花 鄧寇克大行動

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.故事發生在美國的中部俄克拉何馬州。該州發生了半世紀以來罕見的暴風雨，一股破壞力極強的龍捲風正在醞釀形成中，隨時會吹襲該州，對該州的人命和財產構成威脅。面對該股龍捲風的來臨，該州的各個部門都嚴陣以待，計劃追蹤這場龍捲風的詭異路線，希望能夠率先解開該龍捲風之謎。
不久，破壞力驚人的龍捲風終於出現了，它以時速300哩正面吹襲俄克拉何馬州，當地房屋被龍捲風吹起，牛隻在空中旋轉，拖拉機像雨點落下，重型運油車變成空降炸彈……為了搜集有關龍捲風數據，改善警告系統，一眾科學家不惜駕車，決定近距離接觸和追蹤龍捲風，並將電子感應器擺放在龍捲風的風眼裡當實驗，過程極為艱險。一場追蹤龍捲風的行動即將展開..

2.劇情描述美國中情局特務探員「伊芙·莎特」（安潔莉娜·裘莉飾）自小由前蘇聯在冷戰時期，以地獄式訓練，培養出來的臥底刺客，本名「娜塔莎·宣科夫」。莎特一直潛伏在CIA，為的是籌劃已久的毀滅美國華府的「DAY X」！後來被同為俄羅斯派往CIA的內奸揭發，俄國的情報頭子更把她心愛的丈夫抓去；莎特逼於無奈要叛逃，接下任務，擊潰白宮！然而，莎特又是否真的已重現俄諜的冷酷本性，還是另有內情？

3.故事講述在第二次世界大戰期間，由英國、比利時、加拿大和法國所組成的盟軍被德國陸軍包圍在敦克爾克的海灘上，迫使英軍下令將士兵們撤退..

8 25PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野